6月以黎敵人反對事件討論/收集區

有咩行動/事情係敵人屌得最落力？

排名不分先後
1. 願榮光歸香港 (連律司揸車播歌都比狗咬落車)
2. 黃色經濟圈